大台已出現！！！！

我地嘅大台咪就係林鄭月娥囉！

一日唔回應五大訴求 一日都唔使旨意我哋結束！

香港人加油！

我冇嘢講！